究竟荃灣大鴻輝火燭嗰陣可以點走

好好奇點解過到消防條例
仲有旺角啲樓上cafe 登打士廣場嗰啲
層數咁多 每層又咁多人
條走火通道咁窄真係合法